如果下次有差佬對住回教徒鬧，係咪可以好似蕭若元咁譯成阿拉伯文寄出去俾全伊斯蘭世界？

恐襲 你都有危險 咪亂玩

一直等緊佢地對回教徒不敬

會即刻帶佢見真主